有冇人覺得袁詠儀其實幾靚。。。

以前睇周星馳啲戲佢都係短頭髮look唔多好睇，留長頭髮反而順眼好多，髮型真係好影響成個觀感

唔覺 最大原因係聽覺影響左視覺

男人婆

死人阿伯聲

反而鍾意佢短髮

把聲我自己接受到

佢係啞嘅話，你個說法係成立嘅

國產凌凌柒

鍾意佢金枝玉葉個樣

早2日響西貢見到佢同吳鎮宇，其實真係都幾殘

國產凌凌柒 金枝玉葉個個短髮LOOK 應該係最高質...... 都無咩女仔CARRY到